可唔可以SET(不推文回覆數量):(推文回覆) 多過某一個RATIO就將標題轉色

如題